{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 씨클래스풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数に応じて料金が策定され、超過する場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加料金は宿泊しなくても適用されます。 最大人数を超えるため、入室をお断りする場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室は、一部ペンションでのみ可能です。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があり、重複予約の際に先行予約が優先されます。 未成年者の場合、保護者が同伴なしでは入室できません。 予約の際の特典としてスパ/ジェット機使用、個別バーベキュー、IPTVとWi-Fi利用、キッチンが含まれており、プールヴィラにはバーベキュー場もあります。 駐車や送迎も可能で、ファミリー宿泊も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "基準人数に応じて料金が設定されており、超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "一部のペンションでのみ、ペットの同伴入室が可能です。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。また、イベントや付帯施設の提供は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約の管理には若干の時間差があり、重複予約の際には先行予約が優先されます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴がないと宿泊することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約に含まれる特典は何ですか？",
            "answer": "予約にはスパ/ジャグジーの利用、個別バーベキュー、IPTVとWi-Fiの利用、キッチンの利用が含まれています。また、プールヴィラにはバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車や送迎のサービスも利用可能です。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ファミリーでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ファミリーでの宿泊も可能です。お子様連れのご家族もお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 468
    }
}